# 服务器分 #
* login,  连接所有agent,均衡选择一个agent给客户端
* agent,  可以开n个，处理玩家个人交互连接所有map, 进入房间时，均衡选择一个map给客户端, 开两个侦听端口分别用于玩接入与服务器内部交互
* map,    可以开n个，处理开房间，战斗同步计算, 开两个侦听端口分别用于玩接入与服务器内部交互
* db,     数据存储
* world   处理全局数据，排行榜之类，统计agent,map上的在线人数提供负载均衡数据

##### 连接关系如 ./Debug/network.lua 配置文件所示 #####
##### ps:暂时只做了login,agent,与rpc功能 #####
